熱血公民黃兆健：《東周刊》頭版報道小弟「不務正業宣傳抗爭」，對於區務未跟進。亂世當中，請大家多珍惜、讚賞、唱好熱狗。

黃兆健：
今期《東周刊》頭版報道小弟，指本人「不務正業宣傳抗爭」，對於區務如違泊問題卻未跟進。
重點：本人認為張相揀得幾好。感謝。
事實上，作為地區出身的政治人物，相信一眾朋友會認同熱狗的地區工作。本人團隊的地區工作，亦未因「宣傳抗爭」而停步，並謙卑地服務街坊。
過去數週街站，我們一直同街坊簡述，熱血公民在「反修例運動」至今的人道支援工作，包括 #熱血安全車隊、#熱血義診服務、#國民支援配對計劃。
亂世當中，請大家多珍惜、讚賞、唱好熱狗，並加入團隊幫忙。感謝大家。

PR公司就係用呢啲方法去令連登仔唔識思考
用一啲account去狂推唔同派別KOL嘅發言
選擇性咁借KOL把口去帶風向
斷章取義咁去捧神

佢做假屈你咪告佢

熱狗算吧啦

東方曲線幫熱狗宣傳

呢條友真係新東過街老鼠黎

熱狗自稱熱狗

以前國師成日都係文匯報坐上客黎

賣咗俾星島了